［突發］今朝搞完大埔連儂牆再搞沙田連儂個Gigi Mak係FB貼左好多幫手既街坊大頭相！麻煩幫手report!

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

麻煩咁多位巴絲

推

Push

佢似想比人貼多

貼返佢a4 size

唸唔撚到呢啲垃圾唔死仲有咩用

發佈不當內容
檢舉了

今朝個直播

起佢全家啦

廟街啲企街

死八婆好撚樣衰
屌你老母

Reported
影撚衰我地大埔

屌你老母仲衰撚過啲企街

#1張圖 可唔可以叉咗電先
依隻人型生物信佛? 睇黎佢好想遊地獄

順便睇埋佢comment入面d廢老廢中
淨係識話人搞事放低幾句風涼話
佢地無批判思考 可以反向洗返佢地腦

班馬去搞事添啊

已差

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

er...佢地知facebook討論係公開架可?
原來係真心低智

講多少少呢位大媽今朝做左D咩⋯⋯

首先佢

有片：

然後報警，自已喊
上警車，自己FB話警察車佢去大學站（已del)
仲自己自我感覺良好地post破壞牆條威威豬片（已del)
之後去左搞沙田

而大埔人就逐張痴返佢破壞左既memo

大概係咁啦⋯⋯

已檢舉（仇恨言論）